[有圖]騰訊每人比五毫子我

入咗五千蚊之後。日日派五毫子人仔。

派息

我好多時會用微信錢包，横掂啲錢都係到, 放係理財通收下息。

遲早每日連果五毛子都無得收返

即刻入夠五萬先

唔會下話。大把人玩緊喎

共產黨要用你錢就要雙手交比佢仲要說射射你

一日只係回一個post
好唔勤力wo

仆街五毛

咁都五毛？我見有息收，之前啲錢擺撚咗係到好嘥。香港又冇息
一開始我以為好似基金要收乜費物費,見佢有冇喎先 share。。。

遲下會唔會變返做日日扣五毫子扣到樓主無哂？

0.5 * 365 / 5000 = 0.0365
都係3.5%左右年息，但風險極大
莫講話佢會隨時停派，你啲本金突然變零都冇得追啦

好似要有大陸身分證先得⋯⋯⋯⋯

最近一年都有賺，隨時可以轉走喎。點會蝕

咪傻啦，你知唔知人民幣理財做緊幾多厘

活期都有四厘？